[學生哥入]好重要 如果有差佬入學校拉人 最緊要係

開定手機錄音 因為佢未必拉你返狗屋
有可能只係嚇下你 對你訓話 製造白色恐怖

到時 你錄低佢哋對你講過啲咩
如果內容有涉嫌恐嚇
絕對係可以成為彈藥

唔好怕 唔好驚 乜都唔洗答佢哋
繼續 我冇嘢講 咁就得

佢咁嚇得你哋
證明我哋目標冇錯
佢哋怕思想會係校園內傳開去
所以我哋要 繼續做

推

岩

推
順便再講一次缺點小過大過出黎做嘢時無人會理

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

tui

學生哥 唔好怕
唔需要怕 因為你冇做錯任何事
再加上學校嘅活動 如果佢去干涉 更加會引起其他學生關注
咁目標就已經達成
記住 你哋再低年級嘅人 未必了解發生咩事
希望你哋可以好好教導你哋嘅師弟妹

呢個真，入大學都係睇Jupas
我見咁多份工都無試過要睇中學成績表

加油努力

小朋友要小心被收手機
啲衰人專恰細路

裝 parachute

推呀

絕對唔需要解鎖手機，任何時候都係，班狗成日9up唔洗理，唔解唔會構成阻差辦工。
就算佢有搜查令，佢都只可以沒收，你仍然有權唔解鎖。
有時D野好難講，記性唔好緊係唔記得PW

呢D時勢，Disable 哂face id touch id 啦

到時搞到學校騷亂就好玩

我個PW好複雜
一手震/出汗就連錯5次鎖機 好常見